讓住在現場的友好的主人為你做一頓飯，為你準備漁具，或者帶你去當地最好的海鮮市場和沼澤之旅。 我們最喜歡的每個州的嬉皮士|Alison Van Houten | 2020年10月1日|Outside Online 
 它們生活在溼地、沼澤和沼澤等潮溼泥濘的土壤中，它們的隧道幾乎可以在複雜的雜草叢生的荒野中的任何地方。 如何尋找星鼻痣(和它們的洞)|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|大眾科學 
 厭氧細菌在汙水、沼澤、沼澤和稻田等地方以及大多數動物的腸道中產生它。 在金星雲中發現的氣體可能是外星生命的跡象尼爾·帕特爾，2020年9月14日，麻省理工科技評論 
 生活在汙水、沼澤和從企鵝到人類的動物腸道等地方的厭氧微生物是地球上已知的唯一產生這種分子的生命形式。 在金星大氣中發現的磷化氣可能是“一個可能的生命跡象”麗莎·格羅斯曼|科學新聞，2020年9月14日| 
 在某種程度上，不去在意，成為那些看不出公園、沼澤和活火山邊緣有什麼區別的人，成為那些精神上還活在半年前的人，要容易得多。 每一個決定都是一個風險。 每一個風險都是一個決定。 |Maggie Koerth (maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 在沒有任何證據或挑釁的情況下，她攻擊了沼澤物——然後在她在這個問題上的唯一一場戰鬥中被打敗了。 神奇女俠後退了一大步休·瑞恩| 2014年12月16日|每日野獸 
 你怎麼可能在俄勒岡州的波特蘭找到真正的沼澤布魯斯呢? 2014最佳專輯|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 克萊恩不是第一個從拜登世界的沼澤爬到更大的舞臺上的人。 哪裡有麻煩，你通常會找到喬·拜登|勞埃德·格林|014年10月21日|每日野獸 
 拓荒者到達托萊多後，這裡被稱為“青蛙城”，因為這裡是一片沼澤地。 托萊多:毒水難治的城市 J. O 'Rourke | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 耶格爾在牙買加一片泥濘的沼澤中，在木筏上保持平衡時拍下了這張照片。 《花花公子》雜誌插頁皇后Nina Strochlic | 2014年5月31日|DAILY BEAST 
 一個當地人帶來消息說，一個收藏家和他的妻子藏在公路附近的沼澤裡。 紅年|路易斯·特雷西 
 兩個連部署在一片沼澤上，在猶他炮臺的掩護下沿著海灘前進。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 從弗吉尼亞州到沼澤比從北卡羅來納州更容易。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 上次在荷蘭的戰役中，一支隊伍在穿過一片沼澤時，被命令排成兩列縱隊。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 這條路是牛踏的路，是大片耕地和叢林中的一片泥沼。 紅年|路易斯·特雷西